俾人話好charm

代表乜

代表你好慘

好kam炸嘛

佢話你好慘 代表佢可憐你

好charm嘅相反

代表你好好人

我都成日話人好charm

然後就沒有了

堅係charm